碼頭咕哩古圖斯：人人都清楚知道我才是皇馬首席門神

皇家馬德里門將古圖斯最近接受了專訪，他在訪問中他，表示大家都很清楚誰是球隊的一號門將。

古圖斯表示：「我很注意自己的身體，上季結束時，我的脂肪含量是百分之八點八，而現在已經降到了八點一。我覺得自己比以往更強壯，在度過了一個月的假期來說，這是很難得的。」

「我認為，現在我們清楚的知道，誰才是一號門將，我感覺我比以往任何時候都更強大。」

死得其所

G

支持！！

25

麻友

ok

19分鐘輸3粒

如果唔出首席，20分鐘輸20球呀

4球

26歲的高圖爾斯接受比利時報章Het Nieuwsblad訪問時稱︰「在訓練時你可以看到水平是很高。我現在每日都體驗著沙治奧拉莫斯是世界最出色的中堅，皇馬的訓練水平是高於車路士。」

揾隊西甲top 3 同你練波，真係水平想低都難

5粒